<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Cesar Pineda</title>
    <link>https://htmtmx.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Cesar Pineda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://htmtmx.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://htmtmx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://htmtmx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para un profesional de software considero que los valores que deben regir a este individuo son:
 Respeto Integridad Perseverancia Empatía Compromiso Responsabilidad Constancia  Dentro de las prácticas, lo que engloba el entorno de un desarrollador es:
 Buenas prácticas Busqueda de optimizar aún más el código Constante actualización en los temas de desarrollo, lenguajes de programación, best practices, etc  Los sentimientos, sensaciones y emociones que llega a tener un desarrollador son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X by Microsoft</title>
      <link>https://htmtmx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://htmtmx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Desde un inicio me sentía un poco escéptico con respecto al sí inscribirme o no al programa, pensé, “¿Qué es lo que puedes perder?” 🤔 y me inscribí, al ser un estudiante de una carrera universitaria 👨‍💻 que esta relacionada directamente con el programa me sentí un poco confiado, pues considero que tengo buenas habilidades para programar, sin embargo, poca experiencia había tenido sobre Python 🐍, lenguaje de programación empleado en el On Boarding.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
